打丁打到頭痛

cls